大埔行入中大安唔安全?

如題，有冇人知行踩單車吐露港個條路
thanks

唔行吐露港安全

Ok. 仲見到好多小朋友因為唔洗返學，去左踩單車

岩岩踏單車返黎

安全呀 但建議你踩單車囉 行既話有排行

大埔公路有無rb?, 渣車送物資